世荗 813 屌你老咪

跌又跌得多過人，升又唔撚見你升

彈都唔識彈下